［認真］有冇方法 唔經中原美聯等經紀 買賣樓宇？

兩間都藍

有 鼓勵你去做

直接搵業主

或者附近d 細地產問下

講緊6位數字生意喎

地區嘅細舖
28直接業主盤就慳埋佣
不過都唔排除細舖都係藍

經利嘉閣港置

利嘉閣都係施永青

資產交易 同買服務 兩樣野嚟
資產：你唔買都會有其他人
佢只需要一個買家
生意：少一單就賺少一單

邊有地產唔係藍

你逐間地產鋪入去講光復香港 佢識回覆你咪幫襯囉

真 9成廢藍蛆
連本分都做唔好

做地產就藍既咩，我自己就黃既

可以 自己方法搵買家(eg.貼街招,網上放盤)
有買家就交曬比律師樓處理
省番唔少錢

細行定大行

大行要分8成俾老闆

大行

同業主熟既話說再直接搵律師樓搞

其實都告得
入你唔到都有排你煩

之前先有個利嘉閣aa俾狗拉咗

利嘉閣係施永清
佢紅到發紫

搵朋友簽睇樓紙
岩心水，自己搵日直接禁鐘接洽得唔得

係，有錢你驚無貨？

28hse?